[公投] 6s 用家準備好換機未?

會
唔會

歷史回顧

[公投] 6s 用家準備好換機未?

換左八了

仲諗緊，睇吓OLED順唔順眼先
睇唔慣嘅可能換電捱多一年算

SE 399

同iphone 11 一樣都係 super retina xdr

上個月換左電開心使用中
不過cpu load有啲app唔夠爽快
Mon開始有印同鏡頭有塵

lcd mon 都會有印?

Keyboard印有時好明顯

12 pro max

lidar scanner

準備換
6s做後備機

堆換電再戰多年撚呢

醜婦終須見家翁

我都怕出年繼續係用OLED mon

11係Liquid Retina HD display喎
12先係Super Retina XDR display

同埋11係LCD mon，又唔同講法

咁我諗你都唔使換機

6s再戰一年

唔想比錢就咪撚換

se hkd3000 都唔洗
後備機了

想換11 pro
覺得12咁貴都係因為5g
我又用唔着

6S+諗緊換唔換SE2好

11 pro 先岩, 手快打錯

越嚟越多鏡頭好柒

OLED 隻黑色靚好多
同慳電